嘩 你種族歧視！！！

譚仔使唔使出黎譴責下

比埋條橋譚仔去解話
譚仔化定個白人妝 對外宣稱自己沖完涼都係會變成咁

twitter廣傳

清聽緊三不館?

推

好耐之前啦
根本支國就最racist

China has an irrational fear of a “black invasion” bringing drugs, crime, and interracial marriage

rent a foreigner 最赤裸裸嘅racist 將人按膚色分級
白人最高級 黑人次級 支那人自己話嘅

唔好直接用黎抽水
小心比人燒埋自己果叠
譴責支那拍呢d廣告, 同容許呢d廣告出街, 旁敲側擊就好

唔係好明